大家唔好衰比早洩睇！

in lihkg we trust